留守為乜 有冇人答到我

今晚留守目的是？